香港人，唔好放棄呀！

雖然呢兩日有好多兩極化既聲音，
但我地要記住：兄弟爬山，各自努力。
記住核爆都唔割！

香港人，唔好放棄，繼續勇往直前！
五大訴求，缺一不可

推

再推

再再推

再再再推

再再再再推

再再再再再推

再再再再再再推

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

再再再再再再再推

再再再再再再再再推

再再再再再再再再再推

再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下

再再再再再再再再再再再再再再再再再再再再推

雖然我係p牌，但香港係我屋企，我唔想無左香港，
大家幫手推下